---
layout: default
intro: true
title: "Sex (cualidades) con máquinas"
date: 2021-05-22 15:01:00 -0300
tag: posts
---
# Sex (cualidades) con máquinas

Ayer me excité leyendo. Tuve un crush con un libro

Me puse instantáneamente a bailar, necesitaba mover/me/

Puse musica fuerte, whisky y tabaco

Me puse un buttplug con forma de luna y bailamos juntos

Otro encuentro

La luna pene-trando-me

Ese es y podria ser el ritual que le prometí (me prometí). Si: aca está

Un crush con la luna desde un libro. No existe la linealidad

Sexo con maquinas:
* La maquina libro
* La maquina dildo
* La maquina mano

libro|dilo|mano

gracias por tanto
